我永遠都會記得721

因為係我生日

光復香港

時代革命